吉魯屌90後比cc台公審

五毛Olivier吉魯#19334自開ac起開咗78個post屌鳩90後

豬蛇點睇

抵啦 吉魯唔屌唔得

豬sir都屌真係無人性，擺明欺凌弱智

又係關愛座條傻閪

關愛座還關愛座
唔好入時事台數

CC台都反緊牙關

一定係90後

佢煩足我24小時

牙路你成日JER住佢

90後特別麻撚煩
利申00後

見到關愛座呢條傻鳩咁認真cap圖就覺得好笑

牙關一日炒股賺既錢多過你年薪呀 (佢之前講)

收到風牙路同關囝係同一個人，扮嗌交互推

CC台又要清算波台啦

但邊一次係成功

佢買中資股

我放緊假唔回post了
吉魯頂住呀
各位手足請支持吉魯！！！

豬腦有冇哭

哭死了

吉魯撚樣黎

咁串？

幾時攻打波台

哈 你好耐無更新食咩 嬲左